我係90後巴打 你問我答

有冇女

有

點溝

時間 愛心 耐性

做咩

三行

90後有咩特別到要開post

捉到你隻00後 blocked

想知絲打你扮巴打有咩居心

Because我閪痕

你大獲啦 等爆pm🤯

90後即將踏入30歲 你點睇

做我朋友未

點睇00後